有冇人通完頂/ 捱夜之後會心跳加重

唔係快左好多

不過feel 到佢pump 到好大力